英國《泰晤士報》刊出港人眾籌廣告

這是另一款設計的廣告，非常搶眼，刊在第74版！不知在英港會否效法玩快閃！

黃底

推推推

推

push

好搶！

唔知點解覺得下面張遊行相識郁